项目说明：

在windows下，如需自定义域名解析地址，需要修改%windir%/system32/drivers/etc/hosts文档；
但是这种方式修改不便，另外不支持正则表达式匹配。
此项目是为解决上述使用问题而开发的替代工具，支持正则表达式匹配，提供web管理UI。

工作原理：

基于nodejs和native-dns包而开发，采用代理原理。

当接收到域名解析请求时，首先访问本地配置规则，判断需要解析的域名是否与配置中的某一模式匹配，
如有，则使用配置中指明的ip地址，否则将向外部dns服务器发起请求并返回。


使用方法：

1. http://nodejs.org/  下载nodejs最新版本

2. 双击script\installservice.bat （如果出错，请以管理员身份，一条条命令执行）

3. 修改本地连接，把dns指向127.0.0.1

4. 访问http://127.0.0.1:9999/ 在线管理

Over!